係藍絲搞到警察冬至冇同陪屋企人

成班人成日網上面話
支持警察拉曬啲暴徒
支持警察 止暴制亂
支持警察 嚴正執法

成日叫警察翻工 支持警察翻工

搞到警察冇得做冬
根本就係你地呢班藍絲

其實藍絲最黑心 再唔想警察做冬團圓 唔想警察收工翻屋企

請警察認清咩人支持你地
請藍絲唔好推卸責任

屌你班藍絲

支持警察日後警察係示威現場嘅時候，記得係藍絲希望你地冇得收工唔比你地做冬

藍絲心腸歹毒

明明警察想翻屋企團圓下

藍絲就支持繼續翻工，相反示威者就不斷趕你地走

邊個係人邊個係鬼，警察自己諗啦

直播聽最多： 走啦屌你老母

真係大家都用心良苦，邊到似啲藍絲廢佬要你地翻工咁痴線

今日睇完直播 見到個警察好唔開心咁講冇得陪仔女
心都Up埋
屌你地班藍絲真係冇人性
全部藍絲廢佬應該同黃絲示威者一樣！趕班警察翻屋企嘛

回應藍絲啦！
市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講